人生第一次坐廉航，唔會再有第二次

話說早幾日去旅行。匆匆忙咁去左fk express到買機票。
因為第一次係呢到買乜都唔知，我以為會好似平時咁.乜都包哂你。
到我check in個日，出事啦！
仆你個街.我拎住成個gip要我加錢寄艙。不過好彩我去個時唔多野。
仲要冇都揀位坐
到上機，屌那星，飲杯水都要比錢.大佬我坐成3-4個鐘架 仲要冇飯食.又要比錢
咁搞法我正常買張機票都仲平撚過佢
到我走個日，個gip 超重.焗住比成500蚊由7kg up到20kg
我發誓唔會再買廉航。屌你老味

樓主假膠得太過火

死窮撚坐廉航又要拎gip
明明買飛個時講明得7kg hand carry又唔買

,你問題

自己唔睇清楚就買

我係匆忙先係個到買

唔會再有下次.

唔會有第二次係咪因為買唔起機票

on9仔窮撚 廉航係咁架啦
咁想乜都包就私人飛機啦